有咩慘過生得似蝻亞？

23歲 純種潮州佬血統 香港出世
但係唔知點解個樣極似蝻
成日話我廣東話講得幾好
最慘係蝻果啲都成日過黎hey friend where are you from

番鄉下啦屌你老母

問問你媽媽

個po好大陣味

no photo....

又係你臭久

我同老豆似樣不過係蝻版姐

定係你親生老豆同你而家個老豆似樣？

驗DNA

起碼啲蝻亞唔會搞你先

你似老豆？
肯定老豆唔係收養？

唔好要我諗錯其他

間中就有個過黎同我講野都唔算搞 ？

佢同你講英文即係知你唔係同胞la

南亞都有分係印度定巴基斯坦之類架麻
唔係洗乜問樓主where are you from

就係咁解 佢講左一堆唔知咩國家
我講返句 i am local 佢就走左

hey 樓g where are you come from

邊撚度有純種？你又知你祖先無蝻？

似賤種 真係慘

如果覺得係同胞就會講佢地d 語言，唔係講英文la

想認識你